分化藍絲策略

策略係利用長輩圖令一些"深藍" 變到 "極藍" (更深藍或者叫終極大中華膠)。

點解咁做? 由於 "極藍"思想太激會使整個藍絲光普向淺黃方向移動。

689時代，利用紅媒製造出本土浱(深黃)，令泛民黃絲向淺藍移.

宜家有airdrop 和長輩圖有機會洗一班"深藍" 變得更激, 迫使一些淺藍移向淺黃

大家覺得有無得諗?

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！